屌你老母 狗鐵助攻谷民怨呀？？？？？？

遊撚完行乜撚都冇已經嬲
屌你老母
收工仲要橫風橫雨東鐵收撚埋皮！！！！！
巴士全撚部都係人上唔到車
仆你個臭街！！！！！！！！！！！！！！！

食屎狗！！！！！

臭西！！！！！！

加價比垃圾服務我！！！！！！

剛好

原來塌樹就可以令到半個新界收皮